想收部psp同fd玩下

有無人收埋係屋企未掉？
2000/3000型號都可以

我有

有部1000，
用$1000放比你

Dcfrver 會有。

我都有
封麈

haha

有部1000

黃金大把,幾舊水有交易,有幾長命就唔知

有冇人知邊到仲會改psp機

改psp唔係自己dl tools改既咩

黃金囉,不過好似會叫你買張卡,幫你改埋機咁上下,張卡賣幾舊水好撚多GAME

但賣得比較貴

我仲玩緊PSP,3000機
最近玩緊機戰A,新紀幻想2

樓主要同人玩咩GAME?
E家手機都有PSP模擬器啦

Vita 都唔使咁嘅價錢

胖公主

依家仲有係度果D多數都殘殘地架喎
有2部2000 一部MH版一部普通 都好殘

毒菇~我都儲左D iso

手機用模擬器唔知點解有D GAME好LAG同爆聲

介紹個好網畀你
如果要玩漢化版以外的GAME,可以去呢個網,好齊

毒茹有咩game推介？